香港落地玻璃酒店 情侶啪啪啪遭偷拍流出！

冇聲

似大陸人

雞？

扯左

依間其實係咩酒店 d女都係影依個景

又係呢個景
二世祖包女專用房景

條女幾靚

說好的啪呢

你俾千幾蚊都屌得

無錢

條女爽到

More

.

lm

快啲backup

此帖必火

留名

chan tze yan你好

已backup

依間係咩酒店？

我都想知

新聞有報，好似係銅鑼灣

幾錢晚？

計地鐵站係天后

真係好羨慕有個咁靚嘅

景

有d似海逸君綽，炮台山果間

痴撚線 成橦都係雞
香檳大祿呀？

係咪白癡
擺到明對面望到都咁大模斯樣裸體行黎行去，更加唔好講話搞野

條仔矮個女個頭

對面返工日日有野睇

係呀死毒撚，自卑到要用人地黎刷自己存在價值 正一廢柴中的廢柴

咁有d人就係鐘意開揚

邊一條女先

🤷🤷

LM

終於做到仆街仔

條友有大約五分鐘既快樂

最尾左似呢個

條仔仲矮過條女
不過唔緊要
有錢就得

呢個有第三者在場幫影喎（好似係
都可以係腳架既

間房千幾蚊.
不過最重要係有條女

下面第二條片條女唔著衫係咁影mk仔做乜鳩

解密狗死全家

條仔好似我

第二條片做乜鳩

做乜撚野阿屌你老母

高度似？

屌唔係gay 片
識唔識規矩㗎

第2條片個紋身仔發育不良咁 瘦到

正

點解間間房都係雞

屌女個動作

ptgf 雙飛plan
5000 一個

大家記得同另一半去酒店啪啪啪要拉窗簾

依d偷拍 應該晚晚都有斬護嫁啵

幫條仔影相果對奶幾正

呢個景真係上親去都9成係雞

我屌，橦樓個則師搞乜，有乜理由落地玻璃出面係唔反光

成棟都係雞

邊度影去

唔知係咪情侶呢

條片周街都有

條仔心口有塊玉 又係後生細仔 唔係金融狗就大陸仔

支那雞

拍片者身處個景先最靚

火你老母

係咪高鐘黎

條仔紙片人咁款

咁多個體位 好想後入個男仔

正常呢D酒店係單面玻璃，拍攝者應該用特殊器材射穿左，有冇攝影大師解答

會唔會賠撚死間酒店

計角度 拉鳩拍片者就真

有器材咁撚堅
正常所有光反射晒，物理上係唔會影到任何野

TwentyoneWhitfield hotel

我覺得真係冇, 而個簾又鬼死咁薄

間酒店大撚獲啦，無撚晒私隱邊個上去住

一定無

隻雞好似闊過西隧

紋身男成個小學生咁

人地特色黎....香港地大把人鐘意比人睇扑野

拍一拍一地塊閪唔知做乜鳩

咁即係間酒店無用反光玻璃
屌你老味，邊間則樓咁過癮

業主好野

可能偷拍個個就係業主自己

幾時組團去睇野

睇佢咁屌法就覺得係雞黎
一入就屌到啪啪屌狗咁屌

呢個係咩推論嚟？

全透架

唔比係呀婆比既

留意到條女好撚識un,好想比佢坐爆

點會係個則師搞乜 archit都係應個client 既要求去做
係都係個業主問題啦下話

普通玻璃便d
降低成本賺盡佢

如果我係對面做就set部機cam撚實
反而好奇點解無人咁做 應該有但係無放上網開心share

google map實景係單面

有得打破物理限制咁堅

角度問題, 入視角太大就會反射左個天

Twenty One Whitfield

留名酒店負責人回應

hg咋ma,連登仔咁驚奇

冇窗簾架？

第一條似叫鴨，條女咁老既

應該做主力既係第三條

有冇得下載??

起底plz

條片出完間野會唔會俾人book爆

有

留名跟進

睇樣覺得全部都係大陸人

第一條仔係咪得5分鐘貨仔？
好似全部強國人黎

一般貨色！btw, 那有女

講左幾頁做未有條女艾豬

第2條play唔到

得閒去下澳門 酒店拉開拉廉 一望就對面酒店 大把野睇

夜晚好多人拉開窗簾扑野 拎碌長炮/望遠鏡任你睇

d人根本都唔care

仲*

或者只有WEIBO呢...

有錢你都可以咁玩

hg黎

我都想問

真係有d似

笑撚死我，成橦樓都係雞，每層樓都啪啪啪

我都會咁

落咗簾咋

你係拉開窗簾定攞望遠鏡個個

都係個句，業主好野

拉開窗簾果個啦，對窗扑特別刺激

第2條片0:30-0:33

之前係對面返工 間房對正間酒店無留意添

拉窗kx 啦

點樣下載??

終於有份瘋傳

大陸6人

條仔幾屌得
利申：快槍手

隔離樓 個啲 人 咪仲近仲清

VIP 位

條link死左？

屌你, 做乜變左咁

Sorry, we couldn’t find that page
Reasons you might be seeing this page
It exists, but you don’t have permission to see it, or you need to log in.
Nothing has ever existed here. Spooky.
Something once lived here, but has been deleted.

DEL咗

屌嬲

diu 幾秒前仲睇到架

我有backup

慢左呀屌！

我們是朋友吧

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

睇完諗住backup就冇撚咗

朋友

以後點專心做嘢

片呢

放上黎啦diu

前幾天已有朋友pm
有條係2洋腸加長髮妺

Lm

屌...嬲

屌，咪就係

屌...嬲

返緊工留完名想放工睇，放工就無左

片呢??

諗住返到屋企睇...
點知...........屌

[url][/url]

求backup

一陣再up上嚟

屌哂你地班仆街仔

而家啦屌 聽日返工呀

加密

已死link
好正，一個屌西一個屌囗，ball唔細

其實幾正

呢間野最岩想扑野又想有觀眾既人

diulasing遲左十分鐘就冇得睇?
有冇巴打加密放上黎

等陣

一樣

大陸妹真係好正

Link ar link ar link

無backup?

whatsapp睇左2日而家先傳到連登

樓主快.... 夜D好凍

個個睇完就走
好彩我一早都睇到

Backup la

放上黎未

女主角流出

屌！

俾幾多錢有得屌

成班仆街仔

more

睇唔到啦 有冇ching 仲有link可以睇

嬲..

深圳 500陪你飲酒 千五有得屌西放題

咪因爲個個都好似你咁自撚私囉

依家upload等一陣

快快快

呢條台妹仔都生埋啦 之前係ig見到佢po大肚照

有咁既質素？

又搵人埋單？

等到f5都爛埋啦

樓主一生健康平安

靚啲都有啦

屌⋯ 嬲 條link死撚左呀屌！！！！！！

佢好撚有錢嫁

片呢
樓主等緊你呀

咁抵？

有冇up片網俾我upload

直接放上來

樓主一生平安

google drive

Avgle

Thisav

Google drive share

好想睇片

睇到一陣， 好快死

backup呢

唔好google drive 太多人睇會變睇唔到

Sendanywhere

流出2

Shall we?

屌樓主快啦

Google drive好快就睇唔到 因為太多人睇

Diu mo ge

睇唔到呀

很抱歉，您目前無法查看或下載這個檔案。

最近有太多使用者觀看或下載這個檔案，請稍後再嘗試存取檔案。如果您要存取的檔案特別龐大，或是已有眾多分享者，您可能需要等待 24 小時才能觀看或下載檔案。如果您在 24 小時後仍無法存取檔案，請與網域管理員聯絡。

Sorry, you can't view or download this file at this time.

Too many users have viewed or downloaded this file recently. Please try accessing the file again later. If the file you are trying to access is particularly large or is shared with many people, it may take up to 24 hours to be able to view or download the file. If you still can't access a file after 24 hours, contact your domain administrator.

po左1分鐘已經睇唔到

1 分鐘就冇得睇

sorry

Sendanywhere 啦屌

睇唔到

Sorry, you can't view or download this file at this time.

avgle啦

再等我一陣

加油

Avgle啦

睇住相先

Mega arrr

條女身材唔錯wor

真係佢?佢屋企係建築公司來WOR

F5爛了

到底有幾多人mon緊post

旺角排到尖沙咀左右

快

等

都話2鬼佬加港女段先正

好緊張啊

lm 等片

F5㩒到壞

Avgle la

Live了

有片未

F5到爛啦

Live

屌快啦

有片未啊

片呢！！！

片呢？

片呀

快啦

download到part2

留個 就走左去...

On9

唔好咁啦, cap 張圖畀你睇下喇

？

放 Mega 啦

Up la

Link?

樓主快

你cap得圖點解唔俾埋片 朋友 btw呢段另一段來？

想扑咪出去搵大陸雞扑，有乜好求

一早睇完 back up 唔切

最貴間房千幾一晚咋wor
搵條女去扑野都抵

勁快

讀緊書祝你個個sem爆4
做緊野祝你30歲退休

唔得喎解唔到

其實係咪仲有更多流出

我都得使唔使up上黎分流

好

唔該巴打

有鬼佬咩？
好似part 1,2都冇

祝你一生平安

得樓主嗰兩段
朋友

一生平安

想g

屌....嬲

樓上巴真漢子

隔離post

2鬼佬vs1港女
條女散曬

link

鬼佬係邊段

iphone 是味睇不到

隔離post？

link ?

邊到

串流個位巴打？

一個後面狗仔式
一個打莊式插囗

就係搵緊想問

裝個app 直接downlod入相簿

係都唔出奇，條女咁重鷄味

好撚多臭雞 有錢女係度影 一係就比有錢仔包左既臭女人

搵唔到巴打
求link

呢d房洗撚有錢仔咩

backupchinghoball

邊有扑嘢

唔係似啦直頭係，拉落d有埋post入面張相 支那女人做雞是常識，public account成日歐遊飲飲食食，影埋d露gap曬相都好明顯話緊你知佢係雞搵緊客

唔係依條，3p 扑到條女散曬
前天看完

唔係果間Twenty One Whitfield黎

And

祝你一世平安

唔好意思

跟本就冇鬼佬個條

book咁間咁既房得6分鐘貨仔真係饋哂

廢能到

係我屋企對面 成日都有

天后 數字
我記得好似有本書講過

其實去得嗰度啪都係想有觀眾啫
流出咪合晒河車

影低啦巴打

香港人真係慘，土地問題關係都好多人無得係屋企扑架啦，爆房仲要比人影埋

第2條真係笑死我

唔同人嚟嘅喂，一個有紋身一個冇
又同一時間有兩pair人敦倫

唔似WOR,髮型都唔同

祝樓主年年有屄屌
三十歲退休
解密狗死全家落地獄飛機都打唔到

你比較下件白色衫

粉底係kaykay.fan8
另一條係cissy_chou

求片

終於流出連登份 巴打好波

]終於流出有連登份 巴打好波

本地都唔多信女人係咁拜金
不過近年真係好多女本身無乜錢
但一夜之間穿金戴銀

求3p片

總共有4條片

有做post啦屌得個講字

睇左一段 條仔好似好趕時間咁

我地終於黎到高清既年代啦

3p呢

如果有埋聲就不得了

連登仔終於唔洗做孤兒仔喇

有片快睇:

睇唔到啦

睇唔度，求片

Sorry
This video does not exist.

屌你老母

呢條仲睇到

Kaykay.fan8有follow crysta1ee

個景好正

間諜咩仲要有埋聲

基本成幢都係大陸妹 打卡性地
仲要幾多人造人下

上過去約大陸妹扑野

痴線 點解唔落簾 正常有窗都會搵野遮啦 呢度仲咁開揚

正常思路下,高樓大廈做落地玻璃梗係單面反光嫁啦

刺激啲丫傻閪

啲女都係想裸住體對住個靚景影相

咁樣做得都係雞架啦

佢地最與呢間 有香港夜景
上海W hotel 個落地玻璃大浴缸
仲有間係廈門 對住成個太平洋的

影靚相 以戰養戰 整靚個CV 出高啲價

啲男就係大陸富二 帶條女黎香港玩
一定對住玻璃扑野架啦
91porn 最興

呢間話就話酒店
其實只係幢改建過 有海景既賓館

連大堂都無，每層得3間房
你google street睇下佢入口就明

擺明賺啲虛榮大陸人錢

整咁靚料做乜

正如上面起到啲女底 又咩用
人地大陸妹來架
佢地微博日日都比人留言笑做雞一夜富

留

片

5分鐘

啲紋身都好撚核突 似大陸仔

抵撚死 執得

on9 邊係同一條 毒撚認波唔認人

upload者全家幸福

你驗眼啦on9

crysta1lee大陸妹唔做雞唔通為興趣咩

又要露又要遮遮掩掩

祝backup者一世有女扑

d ig雞成日有人幫佢影相周圍去個d,一睇知比人包緊

好正

有錢真好

二世祖？ 間酒店好平架ja

酒店平 ≠ 條女平
條女貴就更加要包呢 d 酒店去維持成本啦
唔通去洲際咩

有冇人有鬼佬條3P片

On9 有幾多女係個到影過呀 柒頭 你自己都係睇流出咋

腳指生成咁肯定好大控制慾

我覺得要拎天文望遠鏡去影先得

一定會有人搞串個party

實好爽

第一條片dl唔到

good post

做唔到仆街仔 屌嬲

冇左片

HG好高質
邊個agent

駛唔駛5k

又有

D 打手真係好煩

求online link
好心有好報

幾錢？

有片 想睇既話可以俾個up片網我

一路影一路搞

屌返工無得睇

樓上班仆街

樣？

咁快俾人剷了?
有cap圖, 睇住先

唔撚係， 大陸妹都咁貴， 以前東莞一千玩幾條女都得

酒店房唔落簾，真係抵撚死。
而家俾全世界知道晒，真係好撚心涼。

有冇巴打有back up ?

有無另外兩條

屌，留名

推

謝主隆恩

片？高鐘g?

無 backup
樓上貼了兩條片

之前最少有 4 條片
2條係兩對男女啪啪啪
1 條兩女 + 男女行來行去自拍
1 條兩女自拍

FTFY

放粒SEED啦

UPLOAD又刪, UPLOAD又刪, 搵黎搞

其實真係唔明點設計, 係市區不反光真係咩野都俾人睇晒, 個酒店好大問題囉

有窗簾, 你唔閂窗簾係你既問題

真

無睇bob叔咩？陽台做愛計畫唔係咁容易成功

好驚呢啲貼住落地玻璃嘅床
成日覺得打風個陣會吹落街

樓上班仆街仔

有無諗過係人地特登比你睇

傻鳩,返工呀?你睇下我...啪啪啪啪啪啪啪啪

咩廣告

唔知係咪本身果4條但都係果間酒店

臭雞.

有無淨低果條

第四條呢?

之前係對面間寫字樓返工
因為大堂大 所以成日有啲大陸以為係21酒店
通常我指去對面間無大堂嘅大廈 佢地會O撚左咀

有全集未

有無人起到第一條女

好多囡都係雞

呢個真
酒店扑野名正言順

好想3P

阻人扑野燒春袋！

毒撚無女又無錢叫雞，越𥄫越葡萄

間酒店識賺大陸人錢呀

強帖留名！

睇下窗簾 係透嫁

有錢買長炮，冇錢叫雞

第二條片個黑底妹起唔起到？
咁多條覺得整得最靚係佢

對奶好靚

有人想知再講

其實啲女係咪覺得自己影啲咁既相好唯美 成個感覺好撚cheap呀阿姐

唔係 係啲女人天生既虛榮心黎 佢地成日都好想突出自己 威比其他人睇 做眾人既焦點

法官大人

唔會bam?

有咩爆

影呢d相多數係女人

連登唔會bam，最多只會刪咗果個流言渣，你估係高登咩？

黑底妹似打針石頭波，大家小心。

佢彎腰企返直對波震架，
呢個年代假波技術自體抽脂已經唔會有石頭波

隔離樓價即刻直升

啲女做乜咁鍾意搞完野影相post 上網？張床咁亂，係人都知啦

1，2千就有啦

毒撚係唔係要靠老豆老母比零用去呀？

如心黎？

酒店？查嘩Go

大陸臭雞何其多

解密狗全家生癌死

07:39
05:28
04:22

我找不到04:22

要努力找喔
祝你好運

爬文啦
仲有條呢 唔係4條咩

02:47?
無睇錯係04:22既一部分

Sorry, we couldn’t find that page

?

成層都係雞

好想俾條仔屌到我射

排骨仔屌排骨雞

又話有鬼佬，又話有第4條片
乜撚都冇

我是嚟求第4條片的

有波喎

黑底妹正

條排骨仔仲矮過條女
好葡萄

叫雞姐

有錢咪叫得囉
葡咩萄
我都明白 毒撚係咁葡萄

瘦到排骨咁

有冇巴打知有個援交妹叫jolie9394?睇住佢wechat再睇番依個post啲相，咦個酒店景咁似嘅

大陸雞既話 依個質素幾K內有交易啦

鄧以婷？

條片關佢事咩？

邊間酒店?

叫雞都葡萄 笑到我呢

有冇朋友有第四條片

Link

加密link up 上黎啦朋友

普通加密再加連登加密法會唔會好啲🤔

有 佢啲女我都約過 so?

mola mola

葡萄人有錢 唔係叫雞

呢個胸型其實睇得出係整嘅
利申: 屋企有人做整型醫生

石頭波

求 agent no.

支那雞先夠淫

叫雞啪完唔係就落鐘喇咩？？仲有情趣玩影相？？

港女食完海景晚餐咪又會影相 只不過冇波

抽插一分鐘後，
隻雞有隻雞玩電話，
排骨仔有排骨仔除套

唔係整型醫生都睇得出啦

人地係包起條女去旅行呀

total 有幾多套片?

4

得3套, 第4套係邊?

第三套即係邊套

咩哥哥你屌到我好硬
大膽DL左落黎好彩唔係GV, 都係同一間酒店, 不過quality 好差, 冇野好睇

😂班男人唔知架

安定可以有幾名校

摩牙

上面仲有人話係真波，
我真係笑而不語。

唔係整型醫生都睇得出啦[/quote]

酒店私鐘雞千幾一q

05:00

香港應該發展AV/GV業

po第四條上黎啦

How 乜池 隻腳有排玩

申し訳ありませんが、ページが見つかりませんでした。

表情衰過大陸雞

佢都算唔專業

睇晒成間酒店打卡啲post
差唔多都係下至打針 上至隆胸整容既大陸雞
但係呢個港女 條腿咁花
好心佢去做下激光去印先啦⋯

表情又差，化妝又hea , 上床一定係死魚

你會唔會誇左少少 最多係唔識扮pose je

你有既俾我

叫雞會咁得閒幫翻條仔影相 叫過雞未 羞唔 羞恥?

你地唔好再自我安慰啦 個條點睇都係佢條女 毒撚 可怕到連自己都呃埋 自慰到一個點

on9

住對面真係日日變宅男

你驗左未呀 盲西

好多包養雞 🤤🤤🤤🤤

屌,,,嬲

有冇人backup左

Instagram?

係
所以你老母都係雞

天后酒店住客親熱被偷拍 警列不誠實用電腦處理

近日網上廣傳多條片段，天后一間酒店有房客親熱時，懷疑被人隔住落地大玻璃遠距離偷拍。有關酒店事後報警，並表示保留追究權利；警方則將案列作「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」處理。

流出的片段可見，男女住客疑誤以為酒店的玻璃幕牆不透光，未落窗簾，有穿內衣的女子自拍，亦有男女性交。這批片段在網上瘋傳，酒店一名姓張職員於昨午約6時報警，指有人懷疑未經同意下在上址拍攝住客，並將有關相片及影片上載到互聯網。警方將案件列作「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」，由東區警區刑事調查隊第四隊跟進，暫未有人被捕。

我都想知
好似係tvb電競嗰個

間酒店以雞竇多

推呀

屌…嬲

ritz carlton黎，住過

扑完嘢指定動作影相

呢個ig係？

自己打開個窗俾人睇

人地影低都要拉

如果係條大肥佬咁做

大肥佬應該一早坐咗監

irinateting 好似係

CLS 大波到

佢本身都有錢女黎 洗做雞?

有無師兄可以搵到呢班女女v7？

未聽過有錢女做雞

有料咪講黎聽
冇料就算啦

求agent v7

上網睇千幾蚊一晚

留明

Icbc 定保險佬定車行佬？

2千以內有得屌啦

連仔又要葡萄人地又要免費雞？

約五姑娘啦

係咪淨係得一段扑野片

網上近日瘋傳多條從酒店外遠處偷拍入酒店房間短片，片中男女房客未有落窗簾，並在房中赤裸及性交。警方已接獲有關酒店報案，並列作「有犯罪或不誠實意圖使用電腦」案處理。私隱專員亦關注事件，強調使用拍攝裝置及披露資料，必須避免侵犯私隱。
私隱專員強調，不論使用任何裝置，包括相機、攝錄機、航拍機等，特意收集屬私人空間或人們預期有私隱地點，如酒店房間、私人居所等，而該錄像或相片能攝錄個別人士樣貌、身處地點及時間等識辨身分，又上載至互聯網或透過其他渠道披露，即屬觸犯《個人資料（私隱）條例》。另外，專員又提醒巿民應時刻小心提防個人私隱受到侵犯，即使身處私人地方都要「自保」。
涉事酒店位於天后威菲路道，全幢都有落地玻璃，可眺望維港景色，幾段片段男女大多全裸，少部分有穿衣或以牀單遮掩身軀，但是似乎都不知自己已被偷拍。警方已接獲有關報案，指有人懷疑未經同意下，於上址拍攝住客，並將有關相片及影片上載到互聯網，經調查後，案件列作「有犯罪或不誠實意圖使用電腦」處理，並交由東區警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

有無拎呀

兩段

咁耐只見過一段扑野 , 一段自拍片

OP RIP

另一段係點

好想睇埋另一段扑罰片呀

連登仔呢家折墜到屈人地條女係雞黎取暖
成班可憐蟲

落地窗邊做愛唔係雞都係default exhibitionist
仲想人點諗

好似有facebook

關我撚事又唔係我拍片

lm 片呢

1條都未睇過

今朝返緊工，放工已經冇左片

女主角

手腕咁粗嘅
成隻男人手咁

咁似飯冰冰

佢隻眼

咩呀！我照屌，你黎丫

連登真係好撚多死八公

睇你就睇啦屌

原來除左香港，美國都有同類酒店，同樣既on9女人

扑野條女係邊個ig

樓主比人拉咗？

睇相都知對波好撚硬
btw對眼有執過

推。。。

條片冇左

香港個景靚10陪

似係男人手㩒住佢喎
Btw, 條女 乜名

Sorry, we couldn’t find that page
Reasons you might be seeing this page
It exists, but you don’t have permission to see it.
Nothing has ever existed here. Spooky.
Something once lived here, but has been deleted.

求back up

做雞都咁文青